5個月 Micromaster 教你轉行 Fintech AI Pigdata

其實呢啲非專業工種比起 programmer 仲易轉行，讀兩個 online course + bootcamp 已經識咗9成嘢，剩低嗰啲工作經驗慢慢學

宜家起步會唔會太遲?
同埋CS呢方面最新既發展仲係唔係AI machine learning同big data?

1. Excel -> Data analysis toolbox -> Anova table
2. automl(data) -> export results
3. select * from XYZ where ABC = 1
做黎做去都係呢幾樣，點睇都 IT9 難入行啲

最新發展 Robotics, Bioinformatics 都係。Machine Learning 係上世紀嘅嘢黎。理得佢最新定最舊，反正個個咁做，執輸行頭慘過敗家